{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074830?place[place_type]=GID&place[gid]=1074830&place[latitude]=36.6588549749&place[longitude]=126.2990991589&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "몽산포 솔모래펜션"
    },
    "text": "冬は基準で2人/最大3人です。 客室内にはIPTVとWiFiがあり、便利にインターネットを利用できます。 また、ペンション内にはプールがあり、無料で使用できます。 駐車も可能で、海辺との距離が近いため休養するのに良い位置です。 周辺には夢山浦、達山浦、青浦台、コッチ海水浴場、パームカミレ、砂浜港、安眠島自然休養林、瑞山バードランド、安眠岩などの観光地があり多様な活動を楽しむことができます。 春は基準2名/最大3名、秋は基準4名/最大5名、夏は基準4名/最大5名、冬は基準2名/最大3名です。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 予約時には人数を確認し、追加人数が発生する場合はペンションまで予めご連絡ください。基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。 宿泊施設内での青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 ペンション内では喫煙が禁止されており、屋外での喫煙時には指定された場所を利用してください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失の場合、お客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内での魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 バーベキュー利用の際には、個別バーベキュー使用料と一軒家ペンションの追加料金があります。 また、ペンションで提供されるバーベキュー設備を使用する必要があり、使用の際には花火に注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "冬の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "冬は基準で2人/最大3人です。"
        },
        {
            "question": "客室内に何がありますか？",
            "answer": "客室内にはIPTVとWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "プールは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、プールは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には夢山浦、達山浦、青浦台、コッチ海水浴場、パームカミレ、砂浜港、安眠島自然休養林、瑞山バードランド、安眠岩などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "春の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "春は基準2名/最大3名です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では喫煙が禁止されています。屋外の指定場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失の場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失の場合、お客様に責任があります。損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での直火方式での料理は認められていません。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルの場合は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生した場合は、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いはどうなりますか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用には個別バーベキュー使用料と一軒家ペンションの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には、ペンションで提供されるバーベキュー設備を使用し、花火に注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 587
    }
}